其實西方禁用新疆建設兵團產品呢招好高，所有牌子進入西方市場全部都要遵守呢個規則

唔理你乜牌子，總之o係EU UK CA US做生意都要遵守，包括鄰國Lenovo、李寧、361呢d，一比人好似當年華為咁爆出黎偷雞就永久black list，鄰國反應咁大係有原因。

睇黎EU UK CA US一早計好晒數，咁樣同你玩decouple，另類貿易戰

真係唔止棉花咁簡單，機本上所有要o係EU UK CA US賣嘅產品要同新疆建設兵團clear cut。

就算話無用到，若果due diligence核實不足，比人篤出黎都會好件事，好似Apple咁佢早排先同一間supplier斬contract，原因就係間野入咗美國關於新疆強迫勞動嘅ban list

唔覺得西方班柒頭夠薑脫勾 日日淨係諗住啲血汗工廠同中國市場 對住中國姐手姐腳 唔敢玩盡佢

一人一蚊都14億呢個concept已經唔work

你用左新疆野
第一比人制裁
第二branding變0

有無諗過移民

因為發現左得5000萬係人
淨返嗰啲窮到燶

布林肯: 中國威脅集體安全 但不會強迫盟友在美中之間選邊站 所有國家都可以在可能的情況下與中國合作

繼續姐手姐腳
支那人就係要每下都重拳打佢地驚 支那人係奴隸種 只要威嚇到佢地瀨屎 佢地反而膜拜你

6樓無尾bear #292292歷史

西方不吃這一套

又推下

咁現實d講
因為再咁俾支那玩
歐美未來一個世紀都翻唔到身
犧牲3-5年短期
保長期利益

經濟軍事都不及當年二戰德國
緊係榨乾支那 再令佢慢慢窒息死

有d公司直情係政策上唔可以買

一停用
一定一班炒家大量日本香港歐美入貨炒貨
咪玩啦 支那人口裏說不 身體很誠實
年年幾千萬人去日本

6 億一千，九億兩千，有閪人洗錢咩

因為本來班鬼佬以為你想講嘢大聲啲，點知你想食埋佢哋

唔係人人好似香港台灣咁生活係社會主義巨根隔離70年㗎嘛

pish下先

血棉花事件就好似d公司被迫，而共產黨孭晒所有罪行。製衣製鞋電子零件設廠在教育營，所謂既企業會不知到情況?他們埋沒良知，因為有數百萬廉價勞工，每天還工作16小時...比東南亞設廠更平。
之前澳洲網站上的公司清單，幾乎佔了全球一半以上生活產品...G7及奥運來到，公司問題會造成壓力，共產黨是魔鬼，而d企業就係助紂為虐既小丑。小丑紛紛割席是好事還是冰山一角。